做啲咩先可以令連登仔滿意？

個個都係社會失敗者

但係上到連登就最成功